黑色打手警報⚠️現正生效

大量喜茶/聖誕餐廳打手出沒
敬請小心提防

你咪係囉

百里香打手出沒注意

你咪係

百x香

你都係啦老闆

腦細 百里香full book未

老非打

出咗今日食評未

本是同根生 唔好打壓你同行啦
個個好似你咁成功咩
老非中

黑色老闆警報⚠️現在生效
老闆打非中

百里香打手警報現正生效

賊哎捉賊

中非老非打

條友今日連出三個post
唔知係咪假期開工有雙糧

你水牙線百里香打手

中立非雙糧

打非中

賊喊捉賊

印仔今日聖誕大餐食咩

中非打

羊腩煲